暗黑2重製實錘，暴雪懷舊小組“解散”，動視派出“大將”接手

暴雪遊戲即將進入“暗黑”年，新的一年即將到來的遊戲就有《暗黑破壞神：不朽》和《暗黑破壞神4》，手游不朽在經過超長時間的等待，終於迎來測試版的上線。而暗黑4也有消息稱會在嘉年華髮布具體的上線日期，所以一年內會有兩個版本的暗黑遊戲上線，實至名歸的“暗黑”年。還有個好消息，就是暗黑2的重製版也有了新的消息，將由動視子公司Vicarious Visions負責暗黑2的重製工作。

動視Vicarious Visions接管暗黑2的重製，暴雪懷舊小組解散重組
在很早之前，就有消息稱動視已經把專注於舊遊戲重製和跨平台翻制的子公司Vicarious Visions派往了暴雪的懷舊組，協助暴雪對暗黑2的重製工作。近日，再次有更進一步的消息，提到VV其實並不僅限於協助暴雪重製暗黑2，而是全盤接手暗黑2的重製，從協助暴雪到全盤接手，很大原因是來自暴雪對WAR3重製的失望，於是暴雪選擇推倒重來，以投入更好的資源來避免暗黑2的重製再次走上WAR3的老路。

對於WAR3重製版的失敗，暴雪懷舊小組反省後得出的結論，其主要原因是“計劃不周、溝通不暢和財務壓力”這三個方面。詳細來說，就是暴雪為了挽回頹勢，倉促把WAR3重製推上日程，並且在沒有通知開發團隊的情況下，發布了預約消息。於是，導致WAR3重製版陷入失敗，關鍵是WAR3的失敗，也影響到了同時進行的暗黑2重製工作，因為都是屬於暴雪懷舊小組的項目。

WAR3重製版發布後，暴雪懷舊小組把工作放在了暗黑2的重製上面，並且引入了動視的Vicarious Visions工作室的幫助。但暴雪隨後把暗黑2重製工作從懷舊小組裡面抽出，納入到暗黑4的團隊，在20年下半年，暴雪解散了懷舊小組，開啟重組工作，現在的暗黑2重製版實際上是由動視的Vicarious Visions負責。

Vicarious Visions合併到暴雪，重製老遊戲的希望來了
最新的消息稱，動視的Vicarious Visions工作室，已經完全合併到了暴雪，現在開始VV屬於暴雪遊戲。Vicarious Visions併入暴雪的第一要務，就是總結了WAR3的失敗原因，並且表示不會讓這樣的失敗再次重現，作為專注於重製工作的Vicarious Visions，應該會給暴雪的經典遊戲帶來不錯的結果，暗黑2的重製將是驗證實力的關鍵，這冷飯可能會是真的香。

總之，Vicarious Visions全權負責暗黑2的重製對於喜歡情懷的玩家會是值得期待的重製遊戲之一，有了WAR3的失敗，也能讓暴雪更謹慎重製這些經典遊戲，在犧牲了WAR3的前提下，希望暗黑2重製版能有個更好的表現吧！

佢哋失敗在於奶共

D4一出 世界D人就唔撚記得哂架啦

Activision Blizzard is TRASH

D3 2012年出咁就差唔多十年

保持觀望

關撚事咩

D2 remaster 一出，一定多人過D4
歡迎binc

一年又一年

講好左個隻手機驚呢